\section{Introdução}


Este projeto surge no âmbito da unidade curricular de Sistemas de Informação Organizacionais e tem como objetivo por em prática os conhecimentos adquiridos, nomeadamente na análise de negócio, assim como na utilização de um Enterprise Resource Planning (ERP), neste caso em particular o Primavera.

Criando uma empresa fictícia, utilizando o Primavera ERP, foram realizadas diversas operações similares ao que ocorrem no mundo empresarial. Após a conclusão, foi desenvolvida uma aplicação capaz de transpor a informação para uma dashboard onde é possível realizar uma melhor análise dos dados, apresentando uma visualização de informação relevante sobre o desempenho do negócio da empresa.
